突發！香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

片:
香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

推推推推推

屌你老母痴撚線

支那人屌你老母

WTF

咩事？

痴撚線

CLS

屌佢老母

source from?

足球又係打人 咩運動都可以打人
未見過一個國家 好似中國咁不君子行為咁多

FUCK

支那隊

係深圳隊

做乜野唔還手 香港人成日比人打都唔還手

冰曲成日都打架嫁啦

香港人點解唔還手... 對警察係咁 對支那都係咁

cls...好彩本身著左gear

又點

完全冇體育精神

班友做乜係度睇唔幫拖

係深圳隊生番

幾時嘅事？事發地點？原因？

係國外嘅話扣留曬中國隊員先，比佢地番到Chi.na肯定乜事都無。

打hockey唔還手咁打乜hockey

hockey唔係一向都俾打交既咩
做乜香港班友唔還拖

冰球應該半隊鬼仔黎。點解咁都打輸比班支那

係 ice hockey 係可以有合法 打斗

大陸佬好支持共產黨，全部死不足惜

on9

？！

cls

真係好撚on9 全隊都唔還拖

係唔係打紅白機多 以為 呢個運動 可以 打人

唔識冰曲 但睇下WIKI 好似真係不成文常規黎 由你打完個球証先會罰

大陸佬真係有撚病
但點解完全唔還拖

搞乜鳩呀? 打冰曲唔敢打交? 俾人打唔還拖? 啲隊友去咗邊?

Pussy

有無取消北京隊資格？

下...乜撚野垃圾運動...

林奠今次走唔走出黎譴責暴力啊

規矩好似係隻秋唔係圍秋

斗你老母
返支那啦

但唔係毆打呀嗎，賽例係俾1 on 1 咁打咋你識唔識架

尊重前線決定
唔還手係岩架

贏盡掌聲 推上國際 比人睇我地香港人幾咁克制

打波贏打交輸
對班爛仔你點打都好難贏

事件：「昨晚北京有一場國際冰上曲棍球曲棍球賽，中國隊對香港隊，香港隊領先到11比2的時候，中國隊用曲棍球棍圍毆香港球員」

事發時間：7月31日晚上約21:00

地點：北京世紀星冰球場

支那狗

呢個真, 支那仔條命賤, 下下搏埋條命打

仲有食藥

支狗精神
輸波打人

咁無野啦

足球籃球都成日打
打埋球證都見過
冰曲打好正常
不過唔還手.......

原來我地大炒佢地11比2
咁咪比班傻閪郁下手囉
攞完彩仲有班人支持

支那狗

I’m winner. You’re loser.

冇文化既一班落後野蠻人

撞
推

南韓

有埋名 起佢哋底啦
咁勇猛唔去當軍真係嘥曬

非洲某啲國家 落後啲同教育水平低啲 都唔會咁係呢班係共產黨統治下嘅愚民先會做得出

垃圾香港人睇到味, 繼續企定定俾人打

仲咩唔還手

參軍

咁都可以唔還拖
話說點解可以得三四個人喺場度，啲隊友去哂邊

屌你老母推上國際啦

人地打係1on1打 唔係圍毆

支那呢種害蟲幾時可以滅

push

係大陸還手就死L左啦

推
呢段片可以發大黎做，D師奶最驚暴力，有人打架佢地就會屌

屌最尾仲有個隊員比人打緊
班隊友都唔埋去幫咩事

Push

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Push fuck

個別一兩個打實有或者幾個互相推撞實有
南美南韓嗰啲

國家冰球聯盟和其他職業聯盟有專門針對鬥毆的規則。這些規則規定，在開始鬥毆的時候，雙方球員必須放下球棍，以防球棍被作為武器使用。球員還必須脫下手套，因為手套的結構和材質有可能會造成比徒手擊打更嚴重的傷勢。球員還必須在裁判將雙方分開的時候停止打架。未能遵守上述規則的球員會立刻受到場上處罰並且有可能被禁賽。

請佢哋嚟香港打翻場友誼賽啦

推

屌佢老母，開戰

我會入場睇 有咩事就去幫手拉開班大陸人 制服佢哋

班大陸狗不嬲贏就串人輸就打人

屌輸唔起以後支那人就咪出嚟參加比賽啦

成班生番

屌 垃圾國家

i mean 有事係指圍毆。規例係可以隻揪，但唔俾圍毆。

輸左就打人

成班垃圾（講緊香港嗰班）

主辦方冇聲出

諗都諗到佢地會講乜撚

((大陸生番 : 破壞中港和諧 , 罪有應得))

支那狗

班生蕃除左打架同破壞仲識做咩？

屌你班大陸佬！抵你永世俾人踩低，真係冇得怪人睇你地唔起 郁啲就打人，垃撚圾

PUSH

裁判搞到就無上面條片啦 on9

奧運女子賽都群揪啦

你唔撚係覺得比賽完衫都未除打9人老母係值得表揚呱？

打冰曲8/9成有$仔.

又有媽媽級文宣喇對似係而家20-40果一群

大灣區融合之後嘅香港人寫照

好撚嬲！！

嗰個肉撚酸既孫楊？

據悉事發地點位於上海的進博會，當時外國參展商正拿出食物讓參觀者試食。有參展工作人員向內地傳媒表示，自己曾去過全世界各大洲的近百個國家參展，但「從沒看到過如此沒禮貌、不講文明的參觀者，即使在非洲也沒見過」。

支那人的確仲衰過非洲人

支豬去參軍啦屌你老母

政府幾時譴責暴力

屌

仲成日笑鳩泡菜狗手段乸乍
其實支拿狗咪又係一擔擔

與昆士柏流浪足球賽變武鬥
中國隊英國出醜

十年前既舊聞依家睇返好治癒